召喚「關羽雲長」

推到佢入嚟

老婆奴食緊大家樂，唔得閒覆

二哥

跪緊痰罐

服待緊老婆呀佢

6xxx

起碼聽朝先見到

唔使早訓聽朝買早餐啊？

關二哥一個月得二三千蚊買唔起iPhone 呀

偷用佢老婆果部

(唔敢駁嘴)

老婆唔比上高登

真係你 ？

出現了

二哥好撚早訓咖 訓訓下會發夢買錯早餐

好快比人改左個名

比返個名啦，佢好快會過來